商經局局長邱騰華於亞太經合組織部長級會議不點名批評美國沒尊重國際貿易在透明、非歧視性的規則下進行的理念

// 他說：「確保國際貿易在透明、非歧視性的規則下進行，並讓世貿成員透過世貿的既有機制解決爭端，至為重要。亞太經合組織應重申其強化及捍衛多邊貿易制度的承諾。香港支持發表貿易部長聲明，重申亞太經合組織對維護以規則為本的制度具堅定的決心。」 //

唉我屌你老母
你下年有得去先算
人將至死，講嘢都仲係咁

扯線公仔

人黎架
用下腦

兜個圈話返自己

請邱騰華提供美國在中國全資上市公司數目

關你撚事咩

世貿成員透過世貿的既有機制解決爭端

佢老頂入咗WTO咁耐都未撚開放，而家俾人懲罰返叫抵死啦

不自量力, who do you think you are

g2000, 榮華... n多間香港公司俾大陸公司返告侵犯版權時佢出過咩聲？

關
不過佢咪撚出聲好過出聲

佢夠唔夠膽講佢上面啲入世承諾

求下你地唔好再出醜啦

Who.gif

香港政府呢批人
中共貪佢地廢咋嘛

保障港商是咪笑話

其實係